母親為2000元出賣12歲女初夜玩3P 少女慘遭3男性侵10餘次

彰化一名少女3年前國小剛畢業，竟被母親以2000元將初夜賣給同村一名伯公，之後少女先後遭母親的同居男友陳男、楊男性侵共10次，其中3次母親甚至一起大玩3P，有次楊男用玉米形按摩棒等物摧殘少女，母親不忍，央求「別玩了」，反被楊男痛扁。

最高法院今依違反《兒童及少年性剝削防制條例》等罪，判少女母親10年5月徒刑，伯公、楊男等3名男子各判刑1年8月到8年6月定讞。

Cls

5舊水

台灣加一分

為咗$2000台幣個老母係咪弱智

判決指出，被害少女與從事板模工的母親相依為命，家境不好，2017年6月，少女剛從國小畢業，有天母親帶她到同村一名熟識的林姓伯公家吃補品，母親抵達後卻藉故離開，她被伯公半摟半推進房內性侵得逞，事後伯公拿2000元給她，說是要借給母女當生活費。

少女當時才12歲，失去童貞很驚嚇，但母親收下她轉交的錢，一句解釋都沒說，少女不敢向其他長輩求助，將秘密藏在心底，隔年（2018年）7月間，少女隨母親跟母親當時的34歲陳姓男友同住，有天陳男酒後卻向少女求歡，少女自認已非完璧、沒有拒絕，到隔年2月為止，共與陳男合意性交7次。

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

來生要做台灣人

竟然1年8月咁少

有個咁既老母真係好慘

少女母親後來另交楊姓男友，2019年1月到4月母女倆與楊男在雲林同住期間，楊男酒後用撲克牌與母女玩脫衣遊戲，待3人都一絲不掛後與母女倆玩3P，楊男還以跳蛋、玉米形狀按摩棒等情趣用品助興，3度性侵少女得逞，少女母親不忍幼女遭此摧殘，央求「別玩了」，卻遭楊男痛扁。

後來少女母親欠繳房租與女兒的學雜費，2019年4月中旬聯繫林姓伯公借2000元應急，擔任混凝土預拌車司機的林男專程送錢到雲林，少女知道母親用意，告訴林男：「你先把錢錢給我，我要拿給媽媽。」母親拿到錢隨即和楊男出門，少女自動脫光衣服躺著讓林男逞慾。

條女有自知之明

500蚊幻幻
湯渣移民準備

自動波

推自己親生女去做雞真係好撚仆街

仲諗住話新北真係人傑地靈

由於少女母親為了賺這2000元，讓女兒曠課2天，師長起疑詢問，少女全盤吐實，出庭表示：「後來我都不抵抗了，因為媽媽缺錢所以才這麼做吧！」、「「我能說什麼」。

校方立刻報案，少女被安置，少女母親自稱曾跟林男性交易，也聽女兒說跟林男做愛約10次，林男都有付錢，但她否認出賣女兒肉體，辯稱沒錢吃飯跟付房租，所以跟林男借貸，只是都不用還。少女母親還企圖袒護楊男，宣稱楊男僅對女兒使用情趣用品逗弄，沒有性交，至於陳男跟女兒的事情，她毫不知情。

伯公、楊男等3名男子各判刑1年8月到8年6月定讞。
邊個咁好彩判得個1年8月

12歲

有天陳男酒後卻向少女求歡，少女自認已非完璧、沒有拒絕，到隔年2月為止，共與陳男合意性交7次

我為何不是台灣人？

諗返貧窮限制了想像個po

台灣最美的風景是淫

因為合意所以判輕啲？但衰十三唔係三年以上十年以下咩

林男與楊男到案均否認跟少女嘿咻，林男辯稱僅借錢給少女母親就走人，楊男指少女愛說謊、仇視他搶走媽媽，又說少女提議玩撲克牌輸的人要脫衣服，被問到：「2個大人跟1個小孩玩遊戲玩到3個人衣服都脫光，你不覺得很離譜嗎？」林男推稱喝醉不清楚，卻推稱少女主動要求使用情趣用品，他僅猥褻沒性交。陳男認錯表示後悔，宣稱當時因另犯肇逃罪假釋，心情煩悶而酒後亂性。

法官指少女前後證述一致，用語極為淺白、平鋪直敘，應為親身經歷，法官並批少女母親4人罔顧幼女身心尚未成熟，竟為個人私慾而傷害少女人格健全發展，尤其少女母親沒善盡保護教養責任，一審依《兒童及少年性剝削防制條例》等罪判少女母親11年徒刑、併科罰金6萬元，林男與幼女性交易被判刑8年半，玩3P的楊男和義父陳男各因與幼女合意性交，被判刑1年8月與4年。

上訴後，少女母親終於認錯，和女兒及女兒的祖母和解，允賠7萬2000元，雖沒付清，二審認定她有悔意，酌減改判為10年5月徒刑，仍併科罰金6萬元，陳男允賠100萬元並分期付款達成和解，獲改判3年9月徒刑，林、楊2人維持一審判決，最高院今駁回上訴，全案定讞。少女於審理期間另爆料曾在田裡、貨車裡與林姓伯公嘿咻7次，以及楊男趁她母親不在，4度與她上床等駭人情節，但法官認為這11次犯行欠缺旁證，均判無罪。

最美風景是人

oh my fucking god
個細路女嘅價值觀已經爆開

真係唔覺得好笑
個老母賣個女去比人屌
個女後來睇化咗
唔出賣肉體就冇飯開
屋企又窮...

少女母親10年

12,3歲未發育好
又未識打扮
點解會對佢地有性慾

台妹不同港女，有Ｄ已經

收嗲啦屌你老母

3歲BB都有市場

問下拜登

屌你老母賣12歲女個處賣得個2000台幣
窮人真係永遠都抵你窮

問下左媒講嗰位總統候選人

臭港：阿勇50萬連大臭閪手仔都無得拖
寶島：500蚊無限Q狂屌幻幻

台妹真係抵

你啱 , 陳男合意性交4年 , 楊男玩玩具1年8月

待3人都一絲不掛後與母女倆玩3P，楊男還以跳蛋、玉米形狀按摩棒等情趣用品助興，3度性侵少女得逞，少女母親不忍幼女遭此摧殘，央求「別玩了」玩3P的楊男和義父陳男各因與幼女合意性交，被判刑1年8月與4年。

自己又唔去做雞，㧬個女去做

硬咗

個女仔好慘好可憐

CLS個女好慘，觀念俾佢媽攪到錯哂
同老母+老母男友3P係咩玩法

WHY NOT BOTH

母親34歲陳姓男賠100萬先坐少3個月

腦海讓我諗起joey

我都係咁諗

可能下世做台灣妹

少女於審理期間另爆料曾在田裡、貨車裡與林姓伯公嘿咻7次，以及楊男趁她母親不在，4度與她上床等駭人情節，但法官認為這11次犯行欠缺旁證，均判無罪。

會唔會係真？

台灣特別多奇葩的事發生

好明顯係真，呢幾次老母唔在場證實唔到先鋤唔入
其他老母都知可以作證

到底上一對孖女易啲定母女容易呢？

個女仔咁就自我放棄 個老母真係痴撚線 自己窮就自己出賣肉體啦賤種

2000台幣

CLS, 諗起白夜行, 但個女仔已經睇化左

好耐冇睇過蘋果呢類圖

link入面整埋片

都係果句窮人生仔正仆街

平時D風化案都算
請問呢單野裡面, 你羨慕緊邊個? 睇唔倒有邊個人有好下場
諗清楚先好 9UP

痴撚線老母

可能只係執返黎養無血緣

咁樣個老母先坐10碌cls...

應該無高潮

和解左

有法官，起碼收返Ｄ和解金

WTF。。。

上訴後，少女母親終於認錯，和女兒及女兒的祖母和解，允賠7萬2000元，雖沒付清，二審認定她有悔意